\opset{decimalsepsymbol={,},displayshiftintermediary=all}
\begin{enumerate}
  \item Calculer les opérations suivantes~:

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}},stretch=2}
          \opmul{32}{0,1}   &
          \opmul{937}{0,01} &
          \opmul{13}{0,001}
        \end{tblr}
  \item Que remarque-t-on sur les résultats~?  \color{colorSec}

        La valeur de chaque chiffre est 10 fois plus \textbf{petite} lorsqu'on multiplie par 0,1 ~; 100 fois lorsqu'on multiplie par 0,01~;
        et \num{1000} fois lorsqu'on multiplie par \num{0,001}.

        \color{black}

  \item En utilisant la remarque précédente, calculer de tête le résultats des multiplications suivantes~:
        \begin{align*}
          D & = 57 \times 0,01              & E & = 317 \times 0,1             & F & = 72 \times 0,001                     \\
          D & = \textcolor{colorSec}{0,57}  & E & = \textcolor{colorSec}{31,7} & F & = \textcolor{colorSec}{0,072}         \\
          G & = 405,2 \times 0,01           & H & = 4,5 \times 0,1             & J & = 99,67 \times 0,001                  \\
          G & = \textcolor{colorSec}{4,052} & H & = \textcolor{colorSec}{0,45} & J & = \textcolor{colorSec}{\num{0,09967}} \\
        \end{align*}
\end{enumerate}